一句講曬，Jordan定Yeezy

Jordan
Yeezy

Both

兩者同時擁有

Jorezy

Boost真係完全屌打Nike+Jordan

00年代神鞋vs10年代神鞋

Jordan 7到仆街
又大舊

aj得返上左年紀先中意

Why not both

Air yeezy定yeezy boost先
Btw呢排興乜啲人咪鍾意乜囉